梅斯達菲：輸波唔關雲格事

上場1：2輸給屈福特令到阿仙奴大受打擊，不過球隊今輪比賽便要作客鬥車路士。

雖然處境困難，不過梅斯達菲期望今場作客車仔可以帶來驚喜。

談及上輪失手，梅斯達菲說：「球員在場上比賽，輸波應該怪責自己而非領隊。大家要檢討犯了什麼錯誤，球員要負上輸波責任。」

「我們可以更早入局，因為英超比賽就是如此困難。今場大戰車路士，我們要嘗試由第一分鐘集中到最後一分秒，雖然是極之艱難，但這是反彈的好時機。」梅斯達菲認真道。()

爺爺又然

輸贏唔重要 最緊要迷雲

雲加

爺爺 反雲狗們收皮未呀